big4 選擇一問

小弟有關於dtt同kp既問題想問下
Dtt audit同kp audit既人工同升幅都差唔多
但係dtt audit wok job多 ot時間長
相反kp audit wok job少 基本上連job都少過人
所以ot時間亦都少過dtt

咁其實係咪揀kp好過dtt?

兩舊屎

你肯定人工同升幅差唔多？

唔係咩 dtt好好多？

邊個同你講pk唔駛wok

間間都係屎，點解唔去高人工個間